7 21 醫生唔收診金 等想休息既差佬可以攞信

有無醫療界既可以做？

咁早開工？